黃世澤 日本由尖閣諸島演習到加強同德國合作

#尖閣諸島 #釣魚台 #日本

黃世澤
日本由尖閣諸島演習到加強同德國合作
黃世澤幾分鐘評論
20210321

martin oei
128K subscribers

#尖閣諸島 #釣魚台 #日本
00:00 日本由尖閣諸島演習到加強同德國合作
#美國 #習近平 #加速主義 #德國 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

世柒都係講返 BNO

國際領域佢真係唔係好掂